麻煩起底組做嘢，清佢祠堂，Check佢咩氏人！好撚嬲

白衫見人亂打，由車頭打到車尾，執返副眼鏡人俾佢仲兜拳打埋佢，係咪痴撚線屌你老味！！！
光復元朗，清佢祠堂

［member] pish [/member]